(回顧 文長）大家呢幾日都入左迷茫當中 等我同大家回顧下 冷靜下

反送中運動 仲有兩日就正式四個月
在此之前 香港人一直處於傘運後嘅社運氣氛低迷
議員被dq 割地兩檢 明日大嶼
睇住一個又一個侵害自己利益嘅野通過
睇住條街越黎越多嘅大陸人
睇住每日150個新移民落黎
終於 香港人難得醒左
由一開始 6.9晚上被清場開始
香港人學識唔會死佔難佔 識be water
到6.21 大家竟然夠膽圍警總
再到6月尾嘅圍稅局 接收工
G20團隊眾籌
到7.1 我地首次反守圍攻 攻入政總
就係政總攻佔之後
我地冇再好似傘運咁留戀金鐘
反而將示威篇地開花
好多街坊 中立嘅人係接觸過我地
又或者聞過催淚彈之後
都加入左我地
慢慢到721中聯辦
85罷工
人鍊 榮光
我地都將呢場革命一次又一次咁推去一個新高度
加入新嘅元素
之前有巴打講過
我地呢刻唔識打 係因為我地未打過順風局
呢句講得無錯 我地今次同以前嘅社運唔同
我地手上有籌碼 我地有主動權
變左我地會唔識下一步點做
呢個時候 大家望下我上面嘅回顧
其實我地一路都經歷過呢啲迷茫
圍唔圍警總 留唔留守 塞鐵 攻唔攻立法會
到而家嘅私唔私了 陣唔陣地 裝唔裝修
點解我地以前可以一齊捱過 而家唔可以
不割蓆 不指責 不督灰
連登仔你做唔做到
明明我地之前得㗎 點解呢幾日係咁
場革命黎到今日 我地成功將勇武嘅形象打造到入屋
好多上左年紀嘅師奶 呀伯會覺得佢地型 支持佢地
但一上連登 大家反而指責佢地
唔好忘記 勇武唔係condom
我知大家未必下下接受佢地嘅行動
但你可以嘗試了解佢地 嘗試開po表達自己意見
但唔係開口埋口就屌佢地
大家呢幾日都好憤怒 但記住梁天琦書中寫到嘅野
最後 聽日有行動㗎
聽日仲要去太子站
大家收拾心情 繼續抗爭啦
記住我地好難先去到呢步 唔好呢刻先黎輸盡所有
你唔認同嘅 嘗試理性發表
前線手足全部都有腦思考㗎
無腦嘅係班黑警

打咁多 係真係唔想連登再咁落去
香港人呢個身分 呢個民族 好應該團結落黎
共禦外敵

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

希望大家會睇下呢篇野啦 唔啱聽都好 理性討論囉 呢到係討論區
我地係連登仔 唔係黑警 唔係林鄭
理性討論下啦大家

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

睇完幫手推 推完我要聽日見到你

推

如果覺得我五毛嘅自己起我底

不割蓆 不指責 不督灰

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

唉 而家係咪都裝修 仲對鋪頭用火魔法
真心麻麻 我係前線心態都未調整到

我都唔太清楚 但印象中聽日話太子站有活動
冇嘅就18區開花

之前有巴打講過 黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰
其實好好
紅裝飾呢part由其出色
大家諗下一間鋪痴滿連儂牆 係幾靚
就好似當初大埔連儂隧道一樣

理性思考會使到我地做出正確嘅決定
唔好忘記對家等緊我地犯錯
大膽假設 小心行事

推一推

煲底除罩呢個約定大家記得㗎嘛

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

之前立場篇野都有寫到
連登就好似有自我復原機制
屌得再西利都好
第二日都可以回復正常討論
今次大家做唔做到

每日都好多資訊 好易會飽和 抖下都係好事

一出緊急蒙面 大量人係連登帶風向
做到好緊張咁
其實都係個句 唔捉到就咩事都冇
捉到都要prove非法集結先 同以前係冇分別
唔需要升級 一直做落去已經好夠
佢手到冇哂牌先要推緊急法 明唔明

我地keep住不分化 不割席就夠
討論做法係要 但都係不完美 可改善

大家要一致對外
唔理性既討論只係盲屌 冇補於事
大家冷靜下 知係5毛既請block不推文上一頁
救連登靠大家
一齊自我修復

大家睇完之後 一齊努力過好嘛 對家都玩到緊急法
無棋㗎啦 唔好行錯